% Poner aquí los agradecimientos.

\section*{Agradecimientos}
Queremos agradecer su apoyo a los tutores del proyecto: José Luis Álvarez Oliva y Fernando De la Mata De la Iglesia, así como a los que también han sido nuestros profesores durante la formación en el ciclo: José Mª González González, Sergio Sánchez-Crespo Fernández y Guillermo Gómez Valcárcel.\\

Expresar también nuestro agradecimiento  a Sandra Vila Pérez, profesora de educación especial, por su asesoramiento sobre los trastornos del espectro autista.\\

Muy especialmente, gracias a nuestras familias, por su apoyo incondicional, emocional y logístico durante todo el proceso.
